係香港實施一地兩檢之日 我地就可以同基本法正試講再見

為左所謂要快 就要係香港到做一地兩檢 無視基本法
仲要係咁賣廣告話一地兩檢可以係香港合法實施
原來為左快係可以公然違法 咁香港做咩都唔使跟規矩做啦
再講 一開始話起個時已經講過 一地兩檢係一個解決唔到既問題 但依然都係照起 依加拖到7788就想硬實施一地兩檢 逼香港人食屎

香港已經越嚟越失去左自己
建制種票
政府搬龍門
遇到法律上既問題解決唔到就釋法
下刪三千...

其實人大「釋法」嗰時都已經

一早無左啦，等攬炒

出路：香港獨立

淪陷果日已經注定係咁

國家權力直插入香港中心の西九